佔機場應該着便服

咁就唔係非法集結

機場咁多cctv
係咪要講多次black bloc嘅重要性?

8.13 1pm 再入機場

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期